塔羅究竟準唔準？

前排同frd去左廟街玩塔羅，其實我本來只係陪佢，自己就冇乜野煩/想問，但心諗都黎到冇理由唔玩，但玩完真係玩自己。

我有個男朋友，都七年，一直都好好，已經係認定左對方。

好奇怪，塔羅師一開始問我想知幾多？我就緊係話全部。佢一黎就問我拍緊拖未，之後話我宜家呢個唔係我結婚嗰個，我地完全錯曬，話男仔會係五年後出軌，我地越大性格就越出，會越黎越唔夾。
佢仲話，如果短期黎講呢副係靚牌，拍幾年都冇問題，我諗嘅未來有佢，佢諗嘅未來都有我，但佢就只係諗，冇點plan過，佢對認真嘅野冇乜心，但我就好需要安全感。

聽到我成身都震曬，真係好驚，呢幾日都係到喊，成日係到擔心。 不過我上網睇，話塔羅只可以占近半年嘅野，點解佢可以講到五年後？不過佢形容我地啲性格幾中。。。

*廟街Anna

有冇大神可以幫我再睇下

塔羅只可預知短期架炸喎，唔係咩？不要自己嚇自己

係就好啦
真心好恐怖，唔想到時12年感情就咁完

俾啲信心自己

事在人為啫

已經不停同自己講要逆命運行同信佢

呢啲嘢聽完就算啦 唔好盡信
人都係活在當下㗎啫

然後你就不斷諗住5年後會分手 搞到最後真係分手

個個都話睇到最多半年咋喎
睇到5年後都係第一次聽

塔羅多數都係睇一年內既野
問既時間愈長，變數愈多，愈易偏離左
所以塔羅多數唔會問咁遠既野
無事莫問，無病無痛又做咩要睇醫生呢

我妹都咁講

衰貪玩，知錯了

用塔羅占出黎既野唔係一定架～
只係根據當下冒情況占出黎.

同埋解牌準唔準呢個好取決於解牌者既功力
佢咁樣講有d吹水feel,
同埋未來係取決於你倆既行動同心態～

你可以當係比自己一個反思既hints,
諗下依家同男朋友既關係上有冇咩係需要改善下，改變下，又或者係為未來作一d打算～

食屎唔好嚇我千其唔好俾我中

多謝你呀，會繼續努力！！

廟街嘅話king占感情準到好恐怖

我知呀，之前諗住去問下，但太恐怖啦，驚又變左玩自己

唔會咁冇品掛，不過唔完全準就實在太好啦！

king即係邊檔咩位置？淨係知莎娃同Vienna

信陌生人都唔信拍咗七年拖嘅男朋友on9

比啲信心，你命由人不由天

塔羅只可以占到短期幾個月內既事

咁你應該落更多力落去維繫，到時衰左都唔會後悔，上年係呢度玩野問左幾個八字無個準，以後都唔信呢D野

塔羅唔係命定論
而且越長時間越多變數同偏差
要占得長唔係唔得
但一般都唔會
同埋其實冇咩事真係唔好問會好D

利申:唔識

所以我一直唔敢問太詳細呢D嘢
占完佢講完，唔通你真係會下決心分手咩？

我占完佢都叫我斬纜
但同條仔溝通完又覺得情況未必係咁差自己又唔捨得

出軌好正常
10個男人9個都係咁

又唔係唔信，只係去左塔羅之後個心囉囉攣's 我真係極到on9

最近都占過
話我將會有新對象，會放棄穩定關係嘅男朋友
而家啱啱先踏入十一月
唔知會點

塔羅中間仲會有好多數，定小小啦

堅持住，呢兩日我個心定翻好多，當佢9up

搵左兩個人占都話我同前女友會一齊返
但佢仲係唔肯理我

佢有無比個限期你先？ 例如十一月內etc

一個話幾個月內仲有機會溝通 仲有機會挽回
另一個冇講

好耐之前都試過問塔羅

問過三個人，個結果三個都唔一樣

係佢吖。 真係無聊唔好玩，前排日日喊以為自己有情緒病，好彩上下連登求安慰先冇事我都覺得男朋友好錫我，我冇再諗咖啦

嘥氣啦，啲牌成日話我咩會轉運，我已經霉咗半年，一個月衰過一個月，又話咩我個ex會搵返我，話佢諗緊自己做錯咩，有條撚咩，佢話對我感覺變咗喎，唔想再同我一齊。佢如果真係搵返我復合，我就同你講啦。

我覺得黃大仙靈啲，我初戀同我分手嗰陣我求過枝籤，屌，個解簽婆同我講，枝籤衰到連個籤文都要燒咗佢，唔留得。個仆街有搵返我，不過佢係中意咗第個追唔到走嚟求我，就算一齊返我個心都有條刺啦，我就戇鳩心軟應承咗，一個星期後個心太唔舒服就叫佢收皮。分咗手幾年，佢都有叫我出去，無啦啦走嚟follow我ig，我忍唔住屌柒佢就block咗佢，真係冤孽。

呢啲嘢，你信又唔係，唔信又唔係，睇完個心羅羅亂咁。我又係啲fd屎忽痕叫我陪佢地去，下次去齋陪個fd就算啦，留返舊幾水食餐飯好過。佢噏中又收咁多，噏唔中又收咁多。

真係，180蚊就咁冇左，超蝕，又唔開心

咁有無啊 我就真係同我男朋友有爭執，又疑似有新對象，驚驚

唔好信塔羅
btw我五年後31/12再update下好冇

係先好 到時仲有冇連登

其實你知唔知你好on9 呢個世界有咁偉大嘅科技 物理 數學 統計學 你唔去學下 認識下 走去信啲廟街垃圾神棍 老實講 如果你真係分手 個原因應該係你男朋友嫌你迷信呢啲濕鳩野 你叫個塔羅狗 睇下林鄭幾時落台 中共幾時仆街死 不過佢應該唔會答你 因為佢根本乜柒都唔識 好撚灰 點解呢個世界咁多學者做咁多paer 咁分析 啲愚民走去信啲神棍鳩up

你係廟街邊檔占 我之前聽人講過旺角朗豪坊附近有一檔好準好靈

BTW 樓主唔好介意 我自己咁覺得喇 拍咗拖咁多年 男方都未有娶你嘅打算 好多都兇多吉少 識同埋見過好多人拍咗拖十年 一直冇話結婚 最後都係分手收場

唔準. 占左話同ex好穩定 十一月會好開心 下年夏天感情會更加好 點知9月都未過就分左手